唔該你班撚樣見到有人比狗拉就衝埋去救人!一定要救人!!!!!!!!

你地要打要玩就用同我玩到盡
出得去就係坐埋同一條船
有白衫黑社會就一齊打撚走
見狗拉人就全部同我衝埋去救人
企埋一邊叫放人係無撚用架\
再咁搞落去黑警就大撚晒
記住係要救人

講撚到自己軍師口吻咁

記得加返冷氣兩隻字

話唔洗多 齊上齊落 係你地叫的 有手足比人拉 麻煩一齊上
一個都不能少

沒錯
咪撚再叫口號當做左野